打邊爐會落牛餐肉嘅人入一入嚟

成日都有d撚屌一落就落幾十舊
d牛餐肉本身都熟既
擺落湯到滾勁快爛
好心你地落撚完記得食返啦
成日食到一半已經見到d牛餐肉溶溶爛爛咁散哂浮面
d碎屍浮浮下 屌你成個湯搞到柒哂
係要逼人撈埋d屍先得 屌

識食一定會落

煎煎佢先落冇咁易碎

How

識食一定會係佢碎哂之前夾返上黎品嚐

百貨應百客
我就覺得係煎先好食

你同陌生人打邊爐?
當面講啦，上黎講托咩

你又知我冇講過

牛餐肉
午餐肉就食過

亞硝酸鈉煲 不了不了

好撚醒呀你

屌你老味
要煎我就唔打邊爐啦
打邊爐都係求快求方便啫

有野你就食啦 嘈

未試過，不過想問下畫面係咪好似浮屎？成個煲好似屎坑？

牛餐肉要滾耐d
唔係既話會唔熟

搞到成煲都係泡

係，勁撚多泡

唔識打邊爐d人先會一撚落晒d料
攪到個湯濁過坑渠水